啲人話警犬唔出來的話示威者就自動收皮, 咪試下囉

日日去政總野餐
日日去禮賓府賞花

地區性或者真係行完就散

佢哋咁睇得起自己呀？

自己收隊顯得出黑警係多尻餘

唔衝擊的話啲警察真係多9魚
最近2次地區集會根本都係警察挑釁在先
入夜就收縮防線
佢哋都唔係來維持秩序而係來搵借口鎮壓同拉人

我肯撚定 去完就散
除左金鐘